元朗國d黃店食肆算唔算屈機

我自己食開米米食炒飯、麴町小丸子 、綠牌水門雞
The basic漢堡、台灣野就真台客羅東
麵屋隱就唔憂做成日都唔開

魚一

南香雞飯

古月聚

二悅 先係元朗之最

神